泥馬真係好有可能係eminleo...

無用公子最新條片指出cga同政府係有關係，再指出泥馬同牙屎細b私底下係fd
而eminleo咁啱係政協,最近上水拍片
咁啱泥馬把聲咁似eminleo

Kol 100

屌kol100極大機會由eminleo一手fusiqjhduc

電子雞條水都食埋
不得不承認香港政府搞電競業真係世界第一

唔洗無用公子講都知啦，唔好吹奏條垃圾

電競館都可以玩埋夾公仔機 夠晒創意

究竟你對耳仔聽開咩
佢哋把聲似

嗱句嘢唔係我認為㗎
你自己睇佢啲片嘅comment

又真係幾似
一直聽把聲覺得好熟